熱血醫師為受催淚彈影響而引起皮膚痕癢及敏感的手足精製了一款純中藥止癢藥膏。

如果各位手足或你的家人朋友有需要用到，請PM牙秦，數量充足，唔好客氣！最緊要眾人平安。

推！

叫鄭松泰表態係咪支持光頭達嘅言論先啦

推

Push

點解會覺得鄭松泰一定要同意牙達？

鄺俊宇都唔係下下同意劉慧卿嘅言論啦

鄺俊宇如果同意四方西啲割蓆言論 , 相信都一樣要收皮 , 既然鄭松泰咁決心唔割 , 反熱狗嘅唯有同鄭松泰保持距離

黃洋達早就已經唔再係熱血公民好耐㗎喇

中藥港